C朗：“教會我踢球的人正在醫院承受痛苦，我有什麼心思去慶祝？"

新浪體育:【C朗回應國家打吡進球不慶祝】

C朗：“教會我踢球的人正在醫院承受痛苦，我有什麼心思去慶祝？”今天早些時候天空體育的最新消息，弗格森爵士的手術很成功，目前已從術後的昏迷狀態中甦醒，並可以簡單的講話，但需要繼續醫學觀察。

repect

reSpect

我朗

咪撚踢呀笨

你咪撚出世呀笨

@王騎

收下把死人口啦

牙郎

係咪fake quote?

費蛇+c朗
王騎要入來大戰了

王騎已柒
應該無咁快浦頭

呢個就係一個典型反朗既白痴仔
明明係同理心既表現
都無啦啦要拎黎抽水
同抽人做善事一樣咁撚on9

唔通唔咁講咩 marketing要緊

延伸閱讀:

「賣走C朗？No way！」剛晉身世冠盃決賽的英超班霸曼聯，日前再受到基斯坦奴朗拿度(C朗)轉投西甲皇家馬德里的傳言困擾，領隊費格遜依然「企硬」，並於周四開腔反擊：「我們不會把C朗賣給『犯罪集團』，甚至連一粒病毒也不會！」

儘管長期以來與「銀河艦隊」關係良好，近幾年紅魔曾把碧咸、雲尼斯達萊和軒斯出售給後者，惟就日前西班牙《世界報》指，大紅人已與皇馬簽下秘密協議的報道，見慣風浪的老費就怒氣沖沖地以「純屬抄作」來回應：「你認為球隊會讓C朗與『犯罪集團』(mob，亦可解作烏合之眾、流氓等)簽下合約嗎？即使是一粒病毒也不會給他們；我再澄清一次，兩隊之間並沒有任何協議。」

事實1月轉會窗即將重開，老費早已料到C朗離隊的謠言會重新「包裝」出爐：「我之前與高層基爾說過，C朗的轉會新聞在1月又會死灰復燃，但我們不會受到此等消息影響比賽心情。」

英國《太陽報》早前引述西班牙《世界報》報道，指大紅人C朗與皇馬在下周末的西班牙國家「打吡」後，已簽下了秘密協議於來季正式加盟，但因雙方不希望在季中產生不必要的動盪，而暫時作出保密處理。

唔計

朗仔

哭了

咪又係反骨仔

比碧基剷到行路都有問題
點慶祝呀

足球聖人

牙朗快啲返曼聯打救隊西波啦